明 日 前 往 IFC 天 台 名 額 爆 滿

國 金 已 實 施 人 潮 管 制 。

打曬風的士佬加價
有冇手足唔夠錢

現 場 懷 疑 有 排 隊 黨 炒 賣 黃 牛

笑死